那一場小風波

全都怪我 不該沉默時沉默

可當初的你 和現在的我